Suzy呢張相搞乜同娜璉餅印？

個嘴做乜9

望望下又有啲似賤妮

咪撚on9啦 suzy屌打

驗眼

除咗個鼻 呢個角度真係好撚似

你睇多次

似irene多啲添

整容整到認唔到

有啲似rm

弱智post

你今鋪黑suzy真係有啲夾硬嚟

收聲啦死賓妹

邊有黑。。

JYP碧池樣

靚過娜璉

娜璉屌打呢條八婆囉唔該

隻狗dup低頭都靚過娜璉條豬西